［多謝勇武巴絲強攻］係時候傾deadline

要食住今日嗰勢

同政府make deal

9月5日1700前要政府回應五大訴求大家點睇

以下開放討論

Deadline已經過撚哂

鬥長命

聽日美國加稅 仲有人權法 大把花生食

密切關注事態